【不服來便！】中国人唔係小農DNA，而係韭菜DNA！

陶傑太睇得起中国人了